究竟政府點念<蒙面法>

呢加個社會已經亂，仲要係未平息民憤既時候推蒙面法，似想助攻多過止亂

推蒙面法，只會製造恐慌，不安，咁樣代表政府呢加無思考底下管理社會

蒙面法原意係咩？ 無利，只有弊
用黎增加強監控市民，方便入罪
“如果正常咁運用，當然有利啦”，就好似智慧燈柱，你可以用黎增加社會既效率。。但政府既表現係佢既目的用黎監控多過發展社會

再講番香港社會以前係無送中法，社會尚算安定
送中法之後，社會亂到不得了。證明當社會有新既監控法例，政府首先唔會咨詢大眾，然後就想推出法例，最後引起社會動亂。

呢次蒙面法同樣咁犯第二次錯！ 政府推蒙面法既對象係邊個？
恐怖分子定市民？

政府已經當左我地係恐怖分子，以社會安全為理由，推新法例

事到今日，政府立場企硬，絕不退讓，我地都要堅持落去

堅持到最後，就係勝利

經濟被破壞，當然有人受害，但係自由既空氣，我地點都要守護住

獅子山精神，就係可以靠自己重新建立起來

煲底見

我好驚，但係我會行出黎，做我覺得正確既事

念你老母

Mong min faat

Ok G 持